買SWITCH 價錢

想問問我岩岩問過有間GAME 舖

賣SWITCH 要2780

算吾算平？ 吾包GAME

巴打係邊度問？可以Share嗎？

貴 唔好撚買

我最近買左兩部都係原價 （但要食一舊骨）
唔係原價我唔會買

正路唔洗2400

邊到搵到原價

咩骨？

咩骨 雞骨？

一部織夢島，另一部小精靈go

邊到買到？

三月尾既事啦，算啦，當我無講過

邊到買2780？

坑口

出左消息會出返貨 唔急買既話好快會回落返原價

竟然可以冇人屌吾字，成班狗公真係見紅字巴就扮盲

除左垃圾波台外遊戲台係第二個5P台

吾字有咩問題

坑口有間好平 南豐有一間我成日買的

個老闆好好人

唔係官方價錢都唔好買。好快有大貨到，炒唔起

可能你唔係上咗連登好耐 不過入鄉隨俗 同埋尊重繁體字文化 希望你用正字「唔」
「吾」同「唔」意思唔一樣呢

吾你老母

第一日上LIHKG?

On99

吾你老母
字都唔撚識寫仲好意思問有咩問題

有班人屌人用匪語然後話「吾好用匪語」
得啖笑